何君妖ge回應真係十分之奇怪

首先墳頭比人搞而且全港通傳
點解咁遲先出黎回應同報警？

其二
今日做節目果陣尚且仲串柒柒拍枱（雖然明顯已經怯怯地）
但出黎回應比人拆墳果下真係完全死狗

其三
回應內容入面
提到心靈邪惡 真正香港人唔會咁做
叫人自首
邊似一向以來ge君妖？
講到心靈邪惡 佢自己都算高手之一
都明白良心譴責係吹佢呢種人唔脹
但去到呢件事上面竟然要用呢點黎回應
好有可能佢跟本係無計可施之下作最後掙扎
仲有點解強調係「真正香港人」呢？
真定假難道有好大分別？

然後
劉業強得知佢墳頭被拆
明顯難忍喜悅之情
雖然可能只係見到對家被搞暗爽
又或者係收到風點知真係有人做左
亦都顯得件事好有內情

個人估計
何妖明顯失勢
由隊友陸續割蓆
到辦事處被搞完全無人理咁制
到而家墳頭被搞
完全唔敢屈黃絲
可能佢心底裡知咩人搞佢
可能佢其實唔知咩人
但估到大概
所以先強調真正香港人唔會
同叫人自首
否則佢點解唔喊打喊殺？
以我睇鄉黑合作或者已經告一段落
可以睇埋未來幾日班鄉黑仲有無高調搞事幫佢覆桌

如果無的話
估計何妖都就咁完了
可能佢仲有野比人要脅
下晝係咁叫朱凱迪叫停光復元朗
明顯就係其中一個佢要補鑊做到ge任務
見唔成功先驚到急到拍枱

一哥話誓不兩立
未必唔係真話
似係有人自把自為搞左鄉黑合作點知越搞越大鑊
收唔到科比人擺左上枱
警犬班細又以為政治任務一定要硬推
結果搞單同白衫講心領ge事出黎令警隊一鋪清袋

呢段日子好多日都嬲到訓唔著
今日難得有日真係開心番減下壓
雖然內情未必會清楚同埋而家距離成功仲好遠
但今日作為一個打氣位其實唔係壞事

希望光復元朗搞得成
正式收鄉黑皮
最少贏一條戰線
然後繼續同政府黎場持久戰！

佢想扮死狗搏啲牛屎佬同情

唔洗諗咁多，明顯係博同情做戲，佢最叻煽情

真係示威者果邊搞佢山墳, 佢仲唔大造文章?
鼠王芬都改埋post,睇黎班鄉黑手段都幾強硬

認真呀 今日邊有外人入到佢條村呀 又話乜野有幾十人喺村口守住 要講到話係我地既義士做都難 除非直昇機空降

繼續狙擊何老妖，
要令佢永不翻身

佢呢種人唔似咁好戲

我覺佢真心怯

只係覺得一向以來打橫行ge人

有咩先可以令佢怯？

可能佢心底裡係完全唔care 老豆老母個墓

成單野都好奇怪

入到去搞完仲可以全身而退

真係無咩可能

會唔會係條冷血狗跟本係個不孝不忠不義嘅死人妖？

bipolar架條友

分析得唔錯

仲要日光日白

何君堯好快會成為共產黨棄卒

最驚佢扮死狗博反彈

正常陌生人行入村已經比狗追，點可以全身而退

領導黑社會打無辜平民
十惡不赦

好擔心佢做撐警第一位烈士

村屋班狗勁撚惡 行近少少都追出黎吠鳩你 都唔知班牛屎佬點教既

佢個仔著左草啦

如果係咁

佢實會屌鳩示威者

兼且係電視機到恐嚇你威脅你生命安全

佢係得勢有人撐的話跟本唔會扮死狗

佢死狗得一定真係死狗

何妖今次得罪太多人，現在元朗d樓賣唔出，唔含家鏟就奇

宜家先知玩大咗

WFC
目標不變

老實講佢握手握到咁揚，平時個人又咁燥狂
我係保皇黨都同佢割蓆啦，唔洗選咩

妖真係打算自首？

仲要帶架撐

因為佢知道邊個落order 做唔敢反抗

自己鬼打鬼又懶黃絲

村口長時間有隻狗在度吠架ma 唔知邊個咁冇陰公扑左佢

重整主線

好啦，件事完咗啦
大家又係時候將件事聚焦番上環開槍啦

不排除係何君妖自編自導自演用苦肉計去博同情

咁不如727聯鄉黑打9何妖? 共同敵人!!

佢係失勢也好，有陰謀也好，我地只專心我地既訴求

鼠王芬原本寫咩

呢件事一定唔係咁簡單

就黎吹撚到班牛屎佬曉飛天。

開始淆底

兩邊都要追究

警察一方面開槍打人
一方面縱容鄉黑打人

兩件事根本殊途同歸

大佬，拆兩個墓都算大工程又嘈，會無元朗村內人聽到？

狗聰個句係行貨
一哥無可能認警黑會合作
睇返成個回應反而似一哥控制唔到鄉事問題

何況何妖係中聯辦點頭可以搞事
呢個point係人人皆知

唔係話係一路傳開嗰位副總警鷹派搞出黎咩
咁一哥講勢不兩立咪講得通

我真心爽左半日
仲ff 阿斗聯同候強27號暗助我地光復元朗

但冷靜落黎諗

可能只係因為我地主要上連登 今日大半版慶祝緊 無睇到出面反應
其實你睇返鼠王分有係fb 屌屈係示威者做

阿斗笑可能係我地主觀投射
一來今日佢唔知乜事心情好靚, 二來本身佢走, 記者話last 一條問題, 仲要話懷疑係何雙親
咁佢未經證實當食花實食笑一下

其實何未必係我地想像中失勢

佢應該有精神病，好嚴重嗰隻

鬼打鬼，最好睇

佢不嬲跳制發覺係弱智
依家全港焦點 我諗佢好開心就真

希望係真

搞大左單野 警察可能無份收安家費
黑社會收少少仲要比*自己人*拉 安家費唔加 你想點

物似主人形呀

咁而家呢 del 左定改左咩上去

推

扮死狗 啲人就會開始屌拆墳個班黑社會
佢仲賣埋人地出去

唯一可能係已經被中共用完即棄
個墳都係中聯辦搞,所以唔係真正香港人

一早預撚咗㗎啦
仲識做咩？一係扮衝動、一係扮死狗

原本話係黃絲做，之後delete 咗嗰句。

身有屎咪扮死狗囉

改為 [ 禍不及家人，更加不應該冒犯先人！
美芬強烈讉責這種泯滅人性的劣行！]

WFC咩屌你地咪再當義士condom喇！五大訴求呀咪撚失焦呀！

咪撚再推啲五毛post喇！

前線兄弟嘅死活唔可以唔理！

上環Video 整合 (粗略) (keep updating)

【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】

23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。

【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。

梗係怯啦，佢自己冇錢找數俾班黑底掃墓

彈劾呢

講真今朝先話有半打細既守住個墳，邊有義士敢入村

何妖衰在班黑社會唔夠口密 咁撚鍾意拍片
握哂手真係水洗都唔清

應該真係黑社會搞

我既睇法係調返轉 以佢癲狗既性格 宜家係鏡頭前面扮冷靜
暗地裡吹雞見後生就打

香港人727早上十一點元朗集合

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

邊到有得睇佢回應左咩？

Push

今次真係可以打正名義 守家護族

Link?

咪喺白衫暴徒打人之後出個live唔知幾咁囂張
仲有佢之前講嘅殺無赦
一個咁嘅人唔似係咁好戲 似係真係搞到太大件事 外國媒體全部報曬 政府上層全部割席
佢而家真心開始淆啦 驚自己變做condom畀人擺上枱 平息民憤

啱啱睇到元朗舖頭短租全部跌三成

做show 交比tvb啦
我老母已經話 搞還搞唔好搞祖先

何妖咁好勇鬥狠, 唔係咁快死狗

今日去港台嗰種囂張嘅氣焰去咗邊度？
成個狗樣笠水咁嘅款，身冇屎都冇人信！

又天地有正氣

褫奪埋佢議席先 基本嘢

以佢厚顏無恥嘅性格，有可能厚顏無恥到犧牲自己老豆老母，將自己變成受害者，逆轉民意

我覺得係自己做 然後想令人覺得係示威者做
晏就一出個墳有人搞
我有個同事即卡話啲示威者過份左

唔想再打飛機，佢真係落台先算
講左咁耐咩中央唔支持林鄭，警察反噬政權，元朗黑吃黑，一單都未發生過，人地仲團結過我地
一齊focus返係義士啦，唔值得為一個小丑浪費個腦

分分鐘佢自己搵人搞，條撚樣咁冷血，老豆老母喺佢而前俾人打死都唔會流眼淚啦

你估何妖唔想講: 你唔好比我兄弟搵到你, 如果唔係你慘撚過死咩
鏡頭影住唔可以講真話

件事完咗
728繼續光復
但希望手足做嘢前睇下Heidi Chu講咩先
我明白大家好撚嬲
但呢個時候 我寧願相信地膽Heidi Chu
鄉黑係固然要搞
但一陣搞撚到全部牛屎佬同我地對立真係冇運行
做嘢可以做
但希望手足有條底線
Anyway相信前線決定

當然唔會因為咁就收貨

只係想知己知彼

盡可能了解發生緊咩事去幫到大家take最好ge action

唔理有咩內情 港共 黑警 何妖 牛屎佬全部都要清算

又或者佢係知道咩人做, 準備搵人報仇咩係鏡頭前扮死狗, 有咩事都唔關仍事

何妖走得太前

住無論元朗定中環背後都係黑警同垃圾政府搞出黎 唔好掛住屌黑社會要屌埋黑警同政府

直昇機空降仲要唔俾人發現
牛屎佬真係以為我地fake gps就入到去咩

繼續狙擊 唔可以停

我地既訴求未實現過

原本可以覆佢搞還搞 你又搞大肚婆
點知原來係個肚腩仔
不過算啦呢啲偽中立真親中 就算真係殺人放火 打到大肚婆流產佢哋最多唔出聲 個心都係會覺得冇問題

O

唔好鬆懈 唔好憐憫

佢既性格都似係大聲鬧個種
點會扮死狗嫁

有陣時我覺得當值指揮官先係最直接影響成件事點發生

可能果下搭膊頭都只係做多左ge無謂野

唔係幫狗洗白

我覺得今次班狗都係大輸家
同埋比豬隊友累左
應該點都有人在明在暗要祭旗

中聯辦呢一點都唔會質疑
只係派鄉黑搞事係一回事
玩到入車廂無差別打人又另一回事
執行上做多左做錯左
就成件事錯哂

粗口娟：吊你老母，而家點撚樣選呀！

尻估班牛屎佬真係好驚我哋十幾萬人去搞佢祠堂
揾何君妖老豆老母祭旗降溫

大家唔好咁天真啦
佢講既所有野都係為左選舉

何妖做咗棄子

原本都只係懷疑，老鼠芬改post 就真係可疑

佢應該知咩人做 佢先會叫人自首 以佢既態度應該大大聲話要報仇 要揾真兇
好難有生面口人入到去 仲要拆墳 似係熟人做

當你推測係啱，只係何妖收左皮
其他鄉黑仲會聽其他中共，香港政府點，
唔可以鬆懈

想問邊度搵到佢回應?

何君妖一直想要朱凱迪 叫人唔好光復行動
你估個個人都好似你咁有號召力咩
吹大雞就幾百人入元朗幫你劈友
我同你講 朱凱迪小薯仔黎架咋
講咩都唔會動搖到市民要光復元朗嘅心
相反
何君妖成個香港你先係龍頭呀
你講野最有說服力
好心你就叫班白衫佬 唔好咁易就散啦
日日都要保家衛國先得架
保得一日仲叫唔叫保呀?
叫白衫7.27一齊出黎保家衛國
保家衛國人人有責
講啦何君妖
對住鏡頭講啦快啲
白衫人保家衛國有理
7.27 保家衛國大行動
講啦嘛

原本何妖搞警黑合作都算係毒招，但同得佢合作既人都唔會有咩才學，可以話係豬隊友，打人打到過晒火，咁就變成自己食晒個惡果，想問鼎鄉黑界頓成泡影

事出反常必有妖

大家星期六要以何妖為鑑，打過龍就會形勢逆轉

其實認真
唔理應唔應該搞
我純粹好奇
既然都搞爛左個墳
點解當時人唔索情起撚埋佢老母條屍
放出黎乾曬?
或者攞啲炒黎沖杯野飲留比呀堯仔飲?
反比都係比人屌
唔解唔盡啲
反正堯仔條仆街對香港人完全表現過人性

同鄉黑玩大左
真接激起民怨
原本贏番少少民意 連日遊行巿民身心俱疲
又比你激番起

最慘係冇埋鄉黑呢隻車
仲要燒埋自己身
岩岩先新官上任比你條豬隊友搞一搞
又要換人了
比我都嬲嬲豬啦

我都覺得肥聰 唔知情
之前個咩警司又話警黑合作 唔完全同意 講野好鬼
我覺得內部有唔同勢力 食住花生 等睇跟住點發展

你試下村外人行到咁入....行到話你叻....

係就好睇，727做應做既事
=============
光復香港 時代革命

加埋呢段錄音 真係樓主講中.

警察同黑道關係一向好簡單, 全世界都係一樣, 係經濟學問題
如果警察收唔到你皮, 或者收你皮嘅成本太高, 咁就要和平共處
即係只要同黑幫劃條事, 你唔過界, 佢地會隻眼開, 隻眼閉
踩左界, 就交返個柒頭, 高調拉人, 低調處理
過左界, 做場戲, 交返幾個柒頭, 或者一倘場, 或者一兩個叫有朵嘅出黎, 唔郁你大佬
但如果搞出大件事, 咁就仆街喇
為左維護警察表面上嘅權威, 警察可接受個成本會大大提高
佢地一定要做黑幫鑊金, 否則, 即使佢地實際上係兩支梯隊, 表面個權力關係會顛倒, 咁警察會失能, 失去存在意義
所以一定要做黑幫一鑊金, 點都要黑幫交大佬出黎, 送佢去坐返幾碌, 最多視大年事程度, 睇下唔搞佢啲生意, 留唔留條生路畀佢

依家何君堯同黑警搞到咁撚大, 警察要搵業績, 唔關事嘅黑幫其實都有機會仆街
睇佢篇聲明咁撚淆青, 呢個可能其他勢力對佢嘅警告黎
或者係自己人對佢嘅警告: 「你唔攬我地,下個到你」

元朗真係要贏一次

唔洗諗咁多，元朗一定要去，唔去我哋點對得住屯天元巴絲？？
但係咪要行暴力，我唔認同，我哋主要係話比人知，暴力？我哋未驚過，我哋今日就黎踩場，你吹咩？ 不過請記住，今次防具必需有，當對方真係發癲打過黎時，我哋亦都無需留手，請咁多位帶住721嘅新仇舊恨狠狠哋對敵人還擊！ 最後，
光復香港，時代革命！

咪撚又成功論，呢條人渣無咁易收到皮，中共咁錫佢。大家應該要更加小心，特別係遊行日

會唔會係中聯辦落order 所以佢先死狗咁
因為無仇報

何妖今次算好彩啦
淨係搞你死左既親屬

一睇就知二哥同一哥唔啱唖啦
睇二哥個様覺得一哥咗撚住咁

如果係自編自導，河妖仲唔打鑼鼓咁發大件事譴責黑衣人？尋日搞佢辦公室都即刻出文聲討譚凱邦
回應記者時竟然死狗咁，感覺上似係知道邊個做，但敢怒不敢言

何妖一向講嘢都on9
被割蓆更加on9

收唔到科咪搵佢祭旗
打落水狗姐

元朗單野搞得過左火，又比人影到，咁唔小心，
做左condom 棄將

當年所何妖點樣係鄉事派舊有勢力劉皇叔奪權，今日有位咪俾人十倍奉還囉，好複雜咩？

支持

寒戰

搵ICAC捉鬼

會唔會有人故意裝佢
咁樣拍咁樣流出 真係好鬼

何妖肯定心知邊個郁佢啦
真係我地自己友搞佢既話
以佢性格點會唔煲大?
而家死晒狗咁樣出黎

我估都係咁

只係諗緊普通黑幫足唔足以令佢敢怒不敢言？

到底佢係無左人照定係有更大ge做鳩佢

可能真係遲下先知

不過呢一刻佢真係棄卒味極濃

現埸消息 狗咬狗

盧狗擺明等11月輕輕鬆鬆退休
一早放晒權畀鄧狗incharge所有野
但掛名仲係一哥局住要企出黎解畫
不過全部野佢都唔撚知情
咪獲獲都口窒窒囉

佢個樣似係知邊個做9佢個墳
然後佢講到好隱晦...完全唔敢話憤怒了

繼續堅持5大訴求 不徹不散

其實佢死到咁撚死嘅樣，一睇就知扮出嚟啦
睇佢啲台戲中你會見到佢不時壓唔到自己，激動返
信佢有味啦，咪諗咁多

光復香港 時代革命

咪諗多左 西環唔落order佢點叫得郁

獨望着空墳心難過🎼

何呢件事過左就算，我地點都無從得知邊個做，諗得多只會互相猜忌

對凖五大訴求!

真係無哂今朝嘅氣焰

班鄉黑撚會理佢

On9 講到盧狗唔知情咁

無咩需要
今次佢完全無野搏到

佢真又好就收皮又好 唔駛諗咁多
一句到尾 佢而家仲未收皮 任何野都只係估

完全同之前今朝既語氣唔同

擺明真係做過火啦
依家班黑嘅安家費收唔齊仲唔反枱咩
黑社會一貫嘅劇本

12年何妖同鄉事派陳強互相𠝹票 兩敗俱傷
16年 大家仲記得周永勤退選嗎？

何妖立法會議員個quota得一個
由中聯辦同鄉黑一齊谷出嚟
梗係大把鄉黑吼住
話晒鄉黑做民選議員咁威威

就算係咁都唔可以掉而輕心 光復元朗係重點

賤婦芬幫手花式fact checked
係明顯係老黑做

佢係侯劉傳統鄉事霸權眼中釘
只要何一被共產黨放棄 佢唔使再入新界

唔會
佢call 黑社會打人仲可以理直氣壯開記者會屌返轉頭
而家成隻死狗咁
一定係「有字頭」個班做

------
宜家元朗係必打支線任務
但上環主線同樣重要，
當你每like一個元朗POST，
麻煩打番到一個上環主線like同推post
否則主線被蓋，同樣game over

建制派／權貴 用完變condom

劉業強笑嗰下真係有啲鬼。

記住，做得中聯辦契仔嘅，都只係condom。

何妖搞咗個咁嘅大頭佛出嚟。真係冇人保到佢。保唔到，就要將所有罪名推曬落佢度。

講真，721淋國徽，衝中聯辦，係「愛國愛黨」人士嚟講，係好撚大件事。中共一定想藉機嚟推民族主義出嚟對抗班示威者。

但呢件事完全俾元朗冇政府狀態嘅暴動蓋過咗。

我係中聯辦嘅人，真係嬲到震！

部份認同

但個零鐘前到而家
屯門鄉事會行政大樓
好多白衫又出又入
警車黎過 狗亦入過去

係咪仲有野搞?

唔好再討論何君妖啦
番主線呀大家
煲番義士宣布不排除成立臨時立法會

二哥再繼續落去 十一月坐唔坐到正都成問題
沙田推老散去死
元朗攪到鄉警合作通哂天
上環義士有咩冬瓜豆腐 示威者情緒再度昇溫

警界其實同一間公司一樣 有各大山頭 你估二哥就算有老共光環 衰咁多獲 唔會比其他山頭攪咩

似乎一哥係俾何妖鄉黑過左一棟, 因為記招果陣問到最後佢係燥底, 而且個樣睇落係帶d 委屈同不憤 不過哩d 表情似乎唔係由於警察俾人講or俾人誤會 (留意返之前幾次出黎既樣) 所以佢係有可能知道 但俾人昆左會有某種效果 但事實上出現既係犬方陪埋受耙既局面

利申鳩吹

岩岩睇直播佢回應已經覺得好奇怪
感覺係真心怯咁, 唔同佢平時d 回應
元朗站、荃灣Office 佢會推比其他議員
但係今次佢無提過係邊個整
我諗佢自己都心知肚明

再諗一諗
果d 影到何妖既片 (特別係握手片) 擺明係白衫人視覺
我就唔信你唔係白衫人可以企得咁前

睇佢口吻都似係知咩人做，至少知係邊班人做

真係好鬼喎
以佢地風格竟然唔大做文章 反而縮沙轉講法

同我琴日開po 講既一樣
二佬強落order 做
肥仔聰唔太清楚成件事
但作為一哥要幫手解畫

一次兩次光復元朗點會收到鄉黑皮
唔搞掂個政府 點搞得掂啲鄉警黑
5大訴求！！

佢呢d人只會對弱小越打越兇
只有「真」勢力先令佢死狗

不理過程及方法，總之佢條爛坦要有幾仆街就幾仆街

扮吓野only

屌你老母啊何妖

何妖咁耐以黎一向都係扮風度翩翩正人君子，呢個回應先係佢一向風格，當年個個圍住話佢出黑社會恐嚇人佢都係好有禮貌咁笑笑口回應。

上午拍台罵朱凱迪係一時失控，你睇佢出返去電台外面同D學生對話都即刻帶返面具變返君子mode，今日回應係佢一貫風格，唔好幻想咁多劇情出黎。

咪撚幫狗洗白

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差兩千咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有九萬七千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm埋email

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

盧狗只係發言人黎

好明顯佢有政治任務係身啦
西環要佢平息社會動亂，減小遊行風氣
諗住同黑警合作，搵班人出來打9你地，製造社會恐慌，想令小尐人再出來
點知玩L大左，仲激起民憤
佢依家得罪兩邊人，兩面不是人

分明無找尾數

間接印證左佢都覺得自己指錯示威者

唔通。。。佢唔係親生嘅。。。

理性分析到位

盧狗乜都話返去了解下先
有可能真係唔知情
係咪俾接班人指揮晒所有
佢又係新界人 做起野嚟都方便d

自編自導自演

一定要光復元朗!

佢點玩關我撚事咩

一定唔會係警隊誤判
上頭打個電話叫停有幾難

支持！

727 元朗勢在必行，希望各位手足以智行事避免受傷。

焦點應放在警黑合作，聯合次要敵人 （其他鄉紳、如劉業強），打擊主要敵人（鄉黑何君堯警賊）。強如英治政府同港共政府都唔敢搞鄉紳就知道鄉紳既勢力相當大。

利用群眾（其他鄉紳，既得利益）鬥群眾 （新進中共扶持既鄉黑），令到警賊中共為左處理鄉土問題更加疲於奔命。

各處鄉村各處例，您屯門去左元朗搞亂人地屋企地口，你估人哋係省油的燈咩

扮死狗搏可憐姐

佢從來都係叫我地做「黑衣暴徒」
冇叫過我地做「真香港人」
所以兇手係邊個真係好明顯

回應俾人拆墳好明顯係扮緊慘 呃人同情啦
呢啲撚樣會反省？

我朋友同我講，單單琴日一日唔開鋪，屯天元荃變死城，都無左成幾億生意額，仲要嗰邊大部分生意都係班鄉黑高層持有，你何君妖條命值唔值幾個億先仲未計日後唔敢去呢幾個地方造成ga損失，講真佢空心老倌就係人都知，搞埋曬d野又唔通知十八鄉，當成自己劉王叔咁，fact checked，仲未計佢嗰日打中其他村d居民

唔好信佢呀
收到風條友係屯門吹哂雞要刮條友出黎
正一狗閪黎 想引人出黎

定鼠王芬改post 可能只係因為驚俾輿論燒埋自己身為律師未審先判 查都未查就咁肯定係示威者做？

佢幾時君子過？

佢一向都係一副你吹我唔脹

我係要講狗話ge態度

對面拳頭大過佢咪要扮死狗

分分鐘係中聯辦嫌佢星期日搞得衰畀警告佢

1

right

無幫狗洗白

狗知與唔知唔會幫到佢地洗白

只係盡可能了解對方部署

同到底佢地賤到咩程度出緊咩招

要光復元朗

首先都要諗下佢地點玩做少少心理準備決定進退

push

好高汁
你見佢呢兩日兩頭走搏洗底
都知佢就死

收數佬都唔會入圍村 呢排風聲咁緊
外人點入到村 小心比人擺上台

話唔定係自己扑

自編自導自演扮受害者
完

佢唔一野屈哂落示威者到

已經勁撚奇怪

仲要去分係咪真正香港人

睇番佢個日入立法會第二日開記者會啲火
同今日 兩個樣完全

依家要最先落台嘅一定係鄧炳強
林鄭同盧葦已成扯線公仔 落台係一定嘅事

外國頭條好重要

今日發生咁多嘢，全部都大快人心，但用心諗下，其實係為咗轉移焦點同平息民憤，睇完呢連串嘢係咪冇咁嬲？

我其實理解唔到點解要強調真香港人, 對佢黎講真香港人=個班牛屎佬?

佢話呢d係你地追求嘅民主咩？
唔夠屈咩?

好簡單 中聯辦做野 叫佢自己扑
然後制造輿論 分散左中環

正常人邊入到村

我覺得佢同白衫deal交人
白衫唔肯交多啲/交卒仔以外嘅人
何妖堅持要交 平息風波
「警告」下何妖

風頭火勢 點會有村外人入到去搞事
路都冇得問 呢啲冇google map 掛

我都諗唔到

太多可能性

所以想開個post傾下

打「同情牌」博好感

其實都唔想理佢
元朗27號發起左遊行就入硬去
依家傾返之後有咩其他行動好過
係時候組織平日罷工順手示威

睇到佢冚家比人攪好心涼

何妖wor

唔係其他建制派wor

佢要話你點會咁兜圈

直接屌你暴徒人渣禽獸兼且搭多句殺無赦先似樣啦

做嘅人一定係佢識得嘅

呢段日子以來今日最舒暢

真,以佢有仇必報既性格
仲唔9秒9走出黎屈義士然後CALL馬反擊?
依家成隻狗咁,即係佢都心知咩人搞鳩佢,唔敢再玩大,怕俾人斬

唔好理佢咁多
逼到佢仆街

但唔好忘記場仗未打完

個妖回得好平靜
對比71立法會之後出黎見記者果道氣燄 佢條友真係鳩縮緊

一哥一早俾人架空啦
員佐級出聲都仲兇狠過佢,
任期內警隊聲譽跌至低點,
琴日就係好例子,
市民寧願信謠言都唔肯信警察,
點解?因為721果種恐怖已經植入佢地心入面

一定要打沉佢！

真

元朗唔似香港島咁易撤退
行都行到

鄉黑是但衝幾部車塞住兩條公路
咁就困死

地鐵站亦好危險

仲有香港島有好多食店教堂幫手回血補結
新界佬D鋪點會幫我地

我知大家都好撚火滾
想小7班仆街
只係地形戰術上非可勝之地
慎考慮之

有冇諗過佢真係驚
雖然我唔覺義士可以入到去
但搞到今時今日咁
你估佢真係唔驚行行吓街比人捅死?

當然 但光復元朗一定要搞

而且係必須要搞

仲要好好睇睇

擴大戰果

咁唔代表鄉黑係有人自把自為
請勿將所有野推晒落個將死之人到
請大家對準政權 唔好比人混淆視聽

的確，人地本土主義佢都鬧爆人地港獨喊打喊殺，而家自己父母墳墓被毁，只係無聲無氣叫行兇者自首，真的很可疑，九成知道係邊個做但又唔可以太高調譴責，應該真係黑社會或其他有勢力人士做。

我唔覺得佢係淆
佢係心入面諗緊點覆卓
佢點會就咁算

咁班牛屎佬以為一定無事
而家又俾人拉

過唔過夠數可能係其次

3面得罪
中共想棄佢，鄉黑又割席

無嫁

本身反共都係明知不可為而為之

只能夠懷住自知之明盡做

唔好谷上腦

其實呢個副本係多咗出黎
如果真係完咗就最好
點都要第一撤咗先算 送中同燈柱都唔可以由得佢 然後其餘四大訴求

有冇fact check
真係咁入嘅話
帶「架餐」有衫換要入去真係唔易啵應該

日頭講到而家點會唔知情啊
真開波嗰陣打足兩個幾三個鐘
佢都唔知?
打個電話叫停好難?

劉業強唔嬲呀你估，煽動圍頭佬搞咁大鑊野

又好似有d 道理

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

傅暗手出500萬買起左，等天收！

好似求緊朱heidi 叫佢幫我手勸啦

反三黑 727見

五大訴求 缺一不可

唔好撚再講咩群眾鬥群眾呢啲爛閪鳩屎廢話

班柒碌牛屎仔係歸順咗嘅敵人，唔係乜撚野群眾，從來都無失過焦

政府警狗已經完全失去管治能力，所以出呢張鄉黑底牌試圖化妝為群眾鬥群眾，事實上砌低埋班柒頭牛屎仔政府就完全無能力再維持香港運作

話人心靈邪惡 屌你老母真係笑撚死
明明自己都唔好得去邊

認清五大訴求

721上環開左36槍
721上環開左36槍
721上環開左36槍

就算何妖收皮 鄉黑收皮 我哋都唔可以有階段性勝利嘅感覺
五大訴求依然未爭取到任何一個 但手足尋日又失去多一個 所以要繼續聚焦喺訴求上

一定要堅持五大訴求到底

但都唔好失焦
上環單野都未同佢計
係天橋開槍射頭
同係民居附近掉左好撚多催淚彈

八奇嘅思考領域

下一次唔係個墳
係何妖你

佢一日未仆街都唔好放下戒心

我屌 我宣佈 我炒咗車 原來真係大肚婆

連登人才輩出
每次睇呢d分析post都有野學到
只可以講智慧在民間 上位者好多都無智慧

扮緊悲情英雄，佢不知幾enjoy

自導自演挖墳墓分散注意力

五大訴求

呢鋪我覺得何君堯要人頭落地。 整單咁傑嘅， 香港個名臭曬，阿爺肯定嬲到爆。 一層一層屌落去， 林鄭唔會孭，一哥唔會孭， 圍頭佬未有資格孭， 圍頭佬對上一哥對落，只有何君堯可以孭。

當Sociopath撑無可撑時，就會由極度獨裁的人格，忽然變成「受害者」人格，開始覺得委屈，覺得他人都在冤枉自己、攞自己出氣。想起自己「忍辱負重」的百般冤屈，可能忽地掉下幾滴眼—這不是受良心責備而懺悔之淚，而是極不甘心、極冤屈的眼淚—卻又可以呢頭喊完、嗰頭繼續指摘別人。

光復香港
時代革命

警黑合作唔會停，只係轉左人
必須要制度上既改變先可以停左警黑合作

如果佢確定係示威者做 一定會大條道理喊打喊殺喇 但佢今次居然一反常態 出乎意料咁冷靜 ....

背後大把鄉黑

唔好理，一定要條仆街付出代價，策劃恐襲，打平民，打女人，，打大肚婆，打細路，打老人，豬狗不如。殺撚左佢便宜佢。殺佢全家。姦佢老婆。姦佢個仔。姦埋佢老母條白骨。屌佢老母。

我冇嘢講

正常人點入去搞事，
做完仲要可以全身而退，
好高難度囉，明顯自己人做啦

推呀屌！

727元朗反黑
香港人絕不向黑勢力低頭

五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

黑警於721，無人衝擊、毫無預警下開槍！
總共開咗36槍！
係開槍！唔係扔彈呀！
如果呢啖氣你都忍到嘅話，咁6月12號仲平乜撚嘢反？

五大訴求！
一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

得罪真西環契仔阿paul

可能一早知

條撚樣個老母個墳冇咗
佢都好似一d傷心都冇

做咩唔話起墳既人要殺無舍

睇現在片
有人喊到好可憐甘
果一刻我真係好開心

上次7月2號仲屌鳩謝偉俊，今日平靜應該知邊個做

因為係畀班鄉親拆嘛

Fact check:

一哥好似無實權咁，淪為大公關

鄕事問題一定係姓鄧果個攪

呢單野肯撚定係自導自演

想氹條搞事白衫出黎姐
有信心搵到條友一定講會追究啦

今次鄉黑警合作明顯失控玩大咗。

今日即使一個何妖玩撚完，好快又有人取代佢繼續耍賤招，絶對要提防

由法庭影相開始仲包庇得呢條友未夠多?

烏鴉定駱駝贏？

都未選立法會講到佢一定玩完
會唔會諗得太多

其實入村唔係你地諗得咁恐怖
第二你唔俾村入面有後生仔係同路人咩

圍村人係好迷信山墳風水野
祠堂可以無
山墳一定要有咁好得咁好
因為係直接影響自己

如果真係圍村人做
仇口要大到唔怕折福衰三代
有無牛屎佬肯做

鄉黑條戰線假設今次完左,都只係遲D再搞...畢竟背後咁大個利益集團...
不過暫時少到就好

可能自己搞出嚟搏同情，紅媒3毛不停狂轟暴徒

SO?
警黑合作，清算完何妖就到警隊，跟住到返林鄭，唔撚駛旨意無事

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

推一推

因為連佢自己都唔知返派人做佢

亂屌得罪人

佢隊鳩連登又點解

得罪左地產黑幫

感覺啲口風似係表示緊你最好自首, 如果唔係殺你全家

黎緊仲有yoho park grand yoho 邊有人仲敢買

岩佢份人一定開咪屌示威者 但今次無

奸有奸輸，歷史常常出現莫名其妙又改變大局嘅奇怪事，一戰當年開打，都係個國王on99行去暗殺者前面被殺，總有轉機呀！！

咁睇政府而家亂到7彩
林奠話唔到事制唔住啲馬
咁更加係我地出擊既好時機
兄弟各自爬山遍地開花
要政府投降回應6大訴求

唔好再理班廢老同紅媒點睇我地
呢班垃圾只係識見風駛駝
光復香港，時代革命成功左
佢地自然收聲
或者好似佢地咁講
唔鐘意咪移民

又開live拉朱Heidi 落水

星期一咁多店提早關門，或多或少係做場大龍鳳俾你睇
你要出現死城就高度配合你

總之睇定d形勢先啦，可能依2日何妖已經自動比人收皮，鄉下又同狗鬧翻左，自動收哂皮

一哥話誓不兩立
未必唔係真話
似係有人自把自為搞左鄉黑合作點知越搞越大鑊
收唔到科比人擺左上枱
警犬班細又以為政治任務一定要硬推
結果搞單同白衫講心領ge事出黎令警隊一鋪清袋

Don't be on9
Too naive

停一停諗一諗，其實去到元朗就算唔入村，都可能會有鬼搞事，同埋警察一定會趁機捉義士。砌生豬肉。不如我地再遊行去金鐘，表達返鄉警合作，用返和平+勇武手法示要求警方嚴正執法。我相信如果戈日黑警再用過份武力全世界都會有眼睇！

其實唔覺佢死狗喎
同埋佢都有指名話叫連登仔唔好散佈人哋d資料

佢話連登散播恐怖

事實上連登確實係瘋狂散播佢比人起墳呢單野

佢都係陳述事實姐

不過得佢覺得恐怖

更多人覺得係喜訊

係清新元朗

5大訴求

我無野講

都幾肯定係牛屎佬出手搞佢,但邊派就唔知啦

你諗番啦
曾偉雄果陣幾撚惡
然後換盧偉聰上台
其實就係鷹轉鴿安撫番市民

而家又經歷一次送中
警犬內部需要一個鷹派
就係等緊而家所謂二哥上

咁而家一哥相對比較鴿派
唔係天真 而家呢個事實上佢心虛都講唔到幾多句大話
比人屌老母都吞落肚
佢立場真係唔會警黑合作一d都唔奇怪wor

只係佢應該跟本都無咩實權/控制唔到成隊姐

agger,當時屌記者嗰陣成班保蝗大粒佬撳住佢都唔畀面,依家反而笠晒水,唔似佢一直以嚟土皇帝嘅性格,同埋今次唔屈示威者兼有鼠王改post認證,都幾肯定係鄉黑搞佢,或支聯辦準備棄卒

唔好叫光復

叫反黑大遊行, 更加令多人參與, 因為係好事黎
唔好用武器
多人就得, 唔洗帶乜口罩, 光明正大, 唔好比721 嚇到

商界做鳩佢都唔奇,唔計停市淨係樓價租金都跌得甘

最怕反而係佢博同情並成功然後下屆立法會繼續睇佢廢up殺無赦

治到佢 得西環同地產商 佢𠵱家係搞臭成個新界 尤其元朗 啲樓點賣

抗爭要升級 瓦解警察組織係第一步

727和理非
元朗游行裝備
簡單方便全合法
帶頭盔
表達黑社會恐擊
帶木掃把
表達掃走黑社會

我諗法同你近似，
但我睇有兩個可能，
如果何妖真係俾人割佢根本唔敢出聲，
佢下晝暗地裡報左警應該係真係怕死啦，
佢時應該係真危險。
而突然又上水講嘢，應該係有尾數出，但未過到數，知道大機會會處理到先上下水，
講俾啲人聽會過到數，同已知悉咁。
黎緊兩日先係真相顯露嘅日子，
如果何妖settle 到會上水大大力推啲嘢俾黑衫，
大家要準備定證據講返黑衫跟本入唔到墳場，
唔好俾位人入。
如果何妖笠水，幫佢做定身後事都得。

真係要再觀察下
不過我覺得點都唔會係示威者做呢壇野
腳程，架生，生面口入唔到去
仲要全身而退等等
都睇得出一定係有背景人士做佢

不過起完墳幾粒鐘
好多野都可以發生
睇下黎緊幾日佢同鄉黑仲有無合作就知

遊行路線唔好太近敵方陣地

一來易比人中途襲擊
二來易出現鬼
三來可能唔小心傷到普通村民
四來一定比狗騎刧

見到好多post都話泛民old school, 但係其實佢地都係想香港人focus返焦點，五大訴求。對牛屎佬要智取，因為佢地係無腦，只係識打，夠狠。智取佢地，佢地自然會亂

我覺得要反cup二哥
一哥同佢既下屬，呢單係好機會啊

基本上客觀條件prove到唔係黑衫，但最好儲定證據準備最壞情況一野爆出黎。
我覺得佢出得黎講嘢，即係佢預期解決到問題，
所以再合作係遲早嘅事，而佢地再合作對香港人黎講係硬仗。
但當然，唔排除突然維護費收水

各位手足，唔好忘記上環既巴打

[文宣] 我朋友整左幾幅圖

鄉黑都有幾派
一派唔妥一派都好閒
握手先後都可以屌7你
又有幾真團結丫

好一招借花敬佛，遇強即屈

你睇下劉業強比記者問既果下幾真心

光復香港，時代革命

其實好難再出擊嫁啦
呢壇野過到骨佢地都偷笑了
所以我話點解要搞光復元朗
就係食住個勢
佢地唔敢再出黑而又踩佢場落佢地面

如果班白衫出番黎一定比人溶左佢
同埋再出黎班警犬都唔可能好似上次玩失蹤

至於刀手我就唔認為會出現
出得刀手不如直接老解
所以而家搞光復真係最佳timing

平時無乜利益衝突就話
而家咁搞法，唔好話yoho
村屋點賣
買村屋第一句就問邊個村長先啦
個村長著左草喎
咁邊個保護條村？
再者，原來村民咁嘅，第時衰多口係村口講錯嘢入唔返村，間屋比人搞又無得報警咪大獲？

佢未必捱得到到下屆立法會

大家睇下７２個立會記者訪問
佢話如果係新界 你地仲唔收皮
跟住有條友撳住佢
同埋佢屌人搞立會個反應大過佢老母比人搞

似係準備27號

佢怯到仆街啦，攪到無人敢買元朗樓
大佬呀，Sell Hong Kong有幾個盤要推㗎

有撚人比票比條友
完全靠掌心雷同警狗票

警察打示威者，示威者打警察，唔好講藍絲，其實有d 黃絲都接受到，某程度上係家家有求，商家都接受到，第日都照常營業
但警察公然包庇黑社會無差別打人，白衫人拎住碌棍企正個警察隔離都唔拉，有晒片有晒證據，就已經超出晒絕大多數人包括藍絲、商家佬同政治冷感人既底線，第日元朗即變死城，真係有心號召罷工罷市都做唔到咁既效果，連CCTVB 6點半新聞一講元朗都唔敢開袁花模式
我個藍絲老豆呢兩日死晒狗吠都唔敢吠

光復元朗要搞
但唔代表佢地會唔出擊
我地慣左用理性思維去諗覺得香港政府仲在乎公權力同公信力
但跟本由元朗單嘢開始用私刑
佢預左話俾全香港人聽佢唔介意無公權力
因為就算無佢都可以好無恥咁企係演講台上面
至於光復元朗有個好重要嘅位要思考，
就係訴求，行完之後爭取左咩，點先算贏
呢個係幾重要嘅命題

佢傻架嗎 我就唔會花時間諗痴線佬講乜
反正有人搞左佢個祖先 食花生

佢 同 班 牛 屎 碎 上 炒 埋 一 碟 算 啦

唔 好 唔 記 得 重 有 上 環 開 槍 個 晚

咁姐係連鼠王芬都知係咩人做啦

可能隨時係佢地兄弟做，外人點入到去果個位做野

PUSH
請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查官警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

好似話有人出暗花刮個幾條友仔出黎
(未FC)

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

佢知情但可能叫唔停，
d鄉黑個個都拜二哥，唔聽佢支笛

佢丁蟹上身

因為牛屎佬係清朝果陣已經係香港紥根，
仲耐過港英政權同港共政權，
可能因為呢個原因，何妖先用真香港人黎代表鄉黑

佢係驚，但落係驚義士，佢係驚今件呢單野既搞手

落得order做野既一定唔低地位啦，
同今次人地擺明剩係嚇何妖，隨時仲有後話

何妖下午係真係驚, 但背後最大勢力支聯辦應該一個下午搞平左件事, 唔好唔記得全部字頭都係UNDER 支聯會, 有乜野可以慢慢傾, 錢唔夠可以加, 但呢刻點都要保何

所以何夜晚又即時返返本性串過馬撚

呢鋪唔係支唔支線問題, 係香港要贏, 何妖一定要輸, 唔係玩完

其實佢自己兩面不是人，鄉黑係佢自己搞出黎宜家同人反面，黃果班又唔會撐佢，建制自己都自身難保但跳唔到船先出份聯合聲明，一有機會一定會踢佢走，宜家連律師公會都搞佢，當消失係公眾眼前就係佢嘅大審判日。

一兩個外來人帶工具拆墳未去到村口都俾陀地打撚死咗啦，仲話上到山又噴字又扑鎚

本身劇本係咁, 根本鄉士派大把人唔鍾意佢
尋日應該係老黑尋仇

但最反支聯會出到聲, 全部收哂皮, 何妖呢家基本上香港佢話事, 第2先係林鄭

收皮啦佢

純粹影帝上身

727 和理優
不入村 不開波
對家郁手會還拖

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

727元朗見

收丁收權，

主謀仲周圍走緊呀

仲話失勢

係失勢而家提左堂啦